(買定黎手) 渣家軍Marco囝 繼雙十節前周圍叫黃店寄賣抹黑龍門書 又話今晚10點要爆龍門大鑊

渣家軍點解要臨到雙十黃店節前先同人西周圍攪事
又周圍呃d黃店本抹黑龍門書係抗爭書叫黃店寄賣
班友明知實會2邊人又嘈過
情願攪散個黃圈雙十節活動都要攪龍門
渣家軍班友我已經分唔清佢地係藍絲定所謂既黃圈大店

睇死呀Marco囝 10點爆大鑊又係幾張whatsapp 對話圖
無證據又同人西喂威喂話係龍門流出

等我估下先⋯
一大篇閪文 再加幾張what’s app對話圖話龍門食人血饅頭

上次都屈到龍門強姦女手足
今次會唔會屈到饅頭張謀殺手足？

我最鍾意連登特別記仇，強姦去左邊？我剩係喪講呢點都夠收marco皮

marco只係細路

on9兒童
快樂無窮

大家明天幫襯龍門
後日再攞receipt幫襯人渣波
支持黃色食物鏈

想問吓有冇Marco話張俊杰強姦嘅圖?

期待

買定包花生

sor,有咩爆料？

舊料翻炒
依架成班渣家軍轉場轉左去攪羅神前妻比人貼堂

羅神前妻都鬼鬼地好似同何君好fd

仲訪問過佢

2邊都

Bingo左

左膠only

屌你啦 之前同何君吹水 比人狂屌

今次我撐渣家軍

仲有咩才女個名好趕客佢配咩

渣哥背主金主係咪毛記？

又幫饅頭張打飛機
無人想知呀柒頭

死返去睇cctvb 啦

今日就食龍門

每星期都食一次龍門